我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

如題

希望聽日早啲起身去投票，越早越好，坊間已經有流傳會比班pk cut投票時間，所以希望大家早起身一次，7：30am就去投

投唔到/冇得投，你唔後悔咩？

香港 靠你每一個人救

香港 加油

Sor... 7左

係星期日！！！！！

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

【多圖】仲有一日區選，想贏嘅入黎

1124全部同我一起身就去投票

推